7仔熱賣點居然推出三寶飯，究竟有冇人去食

三十蚊好似幾抵
今時今日香港邊度有30蚊嘅飯食
買兩份仲要先50
有冇人去試

三粒魚蛋送飯

又一件食屎都要post上嚟嘅柒頭

七仔熱食檔只有粉果係擺得入口

貴到30蚊自己煮買到午餐肉啦

不如食四寶飯外賣

點睇都係四粒喎

三寶，我以為講緊叉雞燒肉飯。

過期魚蛋腸仔， 仲要30 ，香港人都幾悲哀

7仔呀姐：是但整熱都有人買

yuu合作唔撚食

公平啲
仲有隻蛋加火腿嘅

白烚魚蛋腸

菜都冇條

藍店no way

旺角兩餸飯，$28

七仔都去 你唔好去埋富臨？

屎都食

去7仔食飯 藍都算 仲要食狗飯

去街市燒臘檔都好過佢啦

30蚊食到紅腸叉燒咸蛋
你靚仔仲可以叫佢俾薑蓉你

世界級頹飯

for D人半夜食其實都ok

傻的嗎？叉雞燒肉飯加隻鹹蛋都係28蚊

小食牌 唔可以賣飯架喎

燒味舖雙拼飯連可樂都係30
仲有脆皮火腩

好撚頹

咁都拎得出嚟賣，睇嚟遲D真係有粟米6粒飯

是但街市燒咪飯已經平過30蚊啦
點會無

30蚊去街市買個燒味飯好過啦

比狗食

巴打id竟然大過我

送都唔食啦

$28

衰過狗飯

Facebook 比人笑到仆街
我去買燒味飯都無咁嬲

衰撚過街市燒味飯

13蚊就話人窮志短由佢， 30蚊都要去藍店食垃圾飯
樓主弱智

刻骨銘心金銀情侶魚蛋三寶套餐飯

$30 cls

諗起銀咖哩十腸飯

個三寶飯仲要唔係三寶

賣20就差唔多

不過狗飯送我都唔食

如果真係要係果度買飯既話我買叮飯算差唔多價應該好食好多

燒味除咗港島西同尖沙咀 周圍都有30以下啦

芝士腸同魚蛋送飯

甲、乙、丙、丁、茂、己類都唔可以賣飯 推啦

真

有冇得加$6配雞翼魚蛋湯

呢d小食送撈麵就得
送飯好難食得落

30幾蚊既兩餸飯，周圍都有

一定有
地盤佬好興食呢啲

其實都唔明點解有人寧願比錢買垃圾黎食?

個面過得去啦

睇相都覺得頹，$30搵鬼食

反正狗食 下午餐食吉野家 有營養好多

唔係特許經營咩

痴線 比錢食埋啲咁嘅垃圾野

茄子

頹撚到

頹撚到仆街

五粒呀 上面餐牌寫左

15蚊俾盡
領展街市燒味檔 28蚊雙併連汽水

街市20蚊雙拼燒味飯跟湯

7仔通常係揸food factory牌，對賣咩種類食物係無特別限制，但係唔可以俾人喺7仔舖頭內食

大量支那狗圍攻緊呢個日本插畫師！需要留言師支援

比多幾蚊食燒味唔好?

一堆冇營養既野擺埋當三寶飯

佢個牌係食物counter範圍內，唔係成間舖
所以喺舖入邊個啲枱食冇問題

佢唔係即煲，用個啲雪好既飯同埋料叮熱就應該得
類似賣左好多年個啲急凍飯盒，星洲米之類

而家多左好多兩餸飯, 三餸飯, 都係三十蚊左右
點都好好過7仔呢個三寶飯...

你食埋我果份

其實話食燒味飯既人有冇諗過時間問題

711最大優勢就係開24小時，如果有人好夜先收工食飯，可以去邊度搵燒味飯

不如食銀咖哩

成堆屎

真係難食到你唔相信
如果真係純粹要平去街市買個燒味飯仲好

魚蛋 燒賣都算幾好食

兩餸飯來講算係咁㗎啦

狗也不屌

唐記咪有囉屌你

睇到張相都覺得慘人食咖咩？

劣食

食好啲對自己好啲

依d熱賣點野食通常89點就收檔架喇，唔會再整新野食
夜收工你都淨係可以食叮叮飯

碌柒 去過街市未啊

對手套呢邊收錢 果邊整野食

雖然個賣相一般，但食落又真係幾好味㗎

ok，但多一個選擇比人始終唔係壞事

唔係個個附近都有2餸/燒味飯

去佳寶買啦，佢價錢買到幾打丸食

防腐三寶

如果係黃店賣，大把連登仔仆去食

呢個三寶飯唔係燒味

營多都得